我估今晚大家都訓唔著，不如聽朝6am 出黎18區老地方傾下計

06:00 不見不散

PUSH

推

仲6點？
6點黎暴大班細既死曬啦

放心 訓得著

我知, 但而家真係唔係個個出到去, 要聽朝
呢個運動唔可以停